點解譚德塞生得咁樣衰?

有冇人解釋下點解譚德塞生得咁樣衰?
佢每一個樣都皺眉
佢係咪連訓教都會皺眉頭

幫習大大含得多

因為相由心生

第一次見五觀那埋一舊既黑人

正解

你睇下林鄭 曱甴平 同nmslese就知

針對佢做既事，唔係個樣

老鳳認同